深圳宣布收緊「跨境人士豁免隔離」

深圳當局宣布，獲豁免隔離的香港跨境貨車司機，由香港經深港口岸入境時，必須持有粵港兩地政府認可的檢測機構，所發出72小時內核酸檢測陰性結果證明。

食物及衞生局副局長徐德義表示，已知悉要求，理解內地因應香港疫情轉變的新檢疫要求，特區政府關注新安排會否影響內地供港物流和食物供應，會與內地當局密切聯絡。

今次深圳都中計

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

證明反攻深圳成功睇你仲敢唔敢開關